點解肥係健康肥係靚嘅欣宜唔搵過肥仔做男朋友？

好簡單 死肥閪雙重標準
自己可以肥 人地唔可以
嗰陣仲走去錫唔唱k
不自量力

其實根本就係連肥仔都唔理佢

飲食台

肥人j短
滿足唔到條淫西

肥成咁搵唔搵到佢個閪都成問題啦